成日問人生有咩意義

其實要咁辛苦去諗 就證明咗你嘅人生本來就係冇意義

就好似啲人話追求公平咁 就係因為呢個世界原本就係唔公平

無錯 就好似你唔會問隻碗設計出黎有咩用一樣

不如話人生存嘅意義就係搵岀認為適合自己嘅定義

利申生無可戀中

哇

我覺得人生意義就係可以留低一D嘢俾後人
等佢地可以向上追溯翻有你呢個人
亦都可以留低一D你曾經存在喺呢個世界既證據

聽下齊天

巴打做到未？

無我地既存在又點會特顯到班上等人既優越感呢

存在就係為咗墊屍底

梗係未
仲有一段好長既距離

係呀 我好唔甘心 但係事實 就算你幾努力幾叻都好 出黎做野都係靠關係多 叻無撚用 當然唔排除有小數老闆係睇才能
利申係政府部門工作 見到勤力果d比人杯葛 一齊懶果d升左職

巴打捱得住？

捱唔到都要捱 有老豆老母要養 又租緊屋 但個人搞到愈黎愈假 假到女朋友都覺得接受唔到分左手 係同佢分左手傾見先意識到自己變到咁假 我都唔記得左原本既自己係點